點解黨鐵自炒同老解有黃𣄃舉無人講

俾人spin走晒? 明明呢兩單野都係好撚大獲

自推1/20

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落唔撚得？

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

解放軍唔應該有黃𣄃, suppose應該只係得警犬有
黨鐵自炒停線同示威無關, 應該要調查背後原因係咪有人疏忽/有其他原因, 而事後都無補救方法

2/20

老解冷處理啦自己柒

尋晚好多風向撚
黃旗單野我見有post
黨鐵嗰單 一年三單要清算 仲好似有post話中科隊佢 不過一陣 就唔見左個post

呢個推

點解好撚大獲原因我樓上講左

3/20

4/20

咩原因令你覺得老解會無黃旗
成班自己衝去撩人軍營柒左仲有咩好講
唔舉旗直接開槍囉 岩唔岩你心水？

咁你認唔認同依家既警犬=老解?

5/20

Yes

6/20

On9撩就代表佢可以出黎殺人？同埋只係用觀星筆射牆

黨鐵就算柒數啦 堆左支那堆死人都唔會有事
黃旗係因為無圖？

7/20

8/20

9/20

10/20

平時扮狗狗個陣舉慣旗嘛 又咁岩有支旗喎 扮得多狗唔記得自己係解放軍姐